見到個清純乖乖女同個mk仔係時鐘行落樓

佢地一定係去溫書 好勤力呀

10

溫習啲咩先

我日日彈波子

1同0

我估佢地溫bio

人體生物學

解剖學

呢個年代仲清純

關你咩事